Тестовое задание для яндекс практикум, телеграм бот. Бот умеет отправлять голосовые сообщения фотографии и распознавать голосовые сообщения. Комуникация с ботом осуществлена с помощью кнопок, команд и голосовых сообщений.
Для функционирования бота помимо requirements необходима бибилиотека ffmpeg. Для её установки на Linux запустите команду:
'sudo apt-get install ffmpeg'.
Для установки на Windows необходимо распаковать архив, в архиве найти папку bin, скопировать из нее все файлы в C:\Windows\System32
Ввиду того что я не уверен кто и как будет запускать код, все чувствительные данные я тоже выложил в репозиторий.